///////JUEGO///////

Para probar el juego:

-Jugador 1 utiliza wasd para moverse

-Jugador 2 utiliza poil para moverse

La esfera decrece de forma proporcional a medida que pasa el tiempo
(Implementado en Esfera::Mueve(float t))